{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 들꽃사랑채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 チェックアウトの時間を守るようにしてください。 この時間案内は予約のお知らせに含まれています。 人数は基準によって料金がかかります。 追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 基準人数のほかに追加人数が必要な場合、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 一部のペンション施設を除いてはペットと一緒に入室できません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 予約管理には若干の時間差がある場合がありますので、ご注意ください。 重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の利用案内ではIPTVとWiFiが提供され、韓屋の客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトの時間を守るようにお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "一部のペンション施設を除いては、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理には時間差があることがありますか？",
            "answer": "はい、予約の管理には若干の時間差がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "韓屋の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、韓屋の客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 354
    }
}